點解咁耐仲未有人反大交合？

收幾百萬年薪

做埋d濕9野

真阿婆風濕腳都準過佢